感謝賓尼迪斯讓路

賓賓果然唔似蘇狗咁25

至奇